FG第一份糧你地係點駛？

岩岩出左糧

除左請兩老食飯唔係太諗到點用

叫咗2隻高級G

點解一定要諗方法用

正👍🏻

唔用嘅話
番工好似剩係為左銀行多幾個數咁

生動吸引

叫一隻model g

擺係銀行唔代表唔洗用

俾左一半做家用，再買左條鏈俾自己

草起佢讀pg

拎左幾千包左大學女神一晚 當佢雞咁屌

咁你放係銀行個啲係點用

Detail

都係
但全部儲起？

一半家用
屋企好等錢駛？

找數

錢到用時方恨少

去起雙飛

家用 飲茶 鑽石戒指俾媽咪

第一分糧買到鑽戒

雖然都係
但儲曬好無癮

買左七千 識人係廠做 好靚好閃 我自己都好開心 到依家粒石仲閃令令

All in 700

買左個2千尺豪宅單位

絲打一定好錫屋企人

吹水大會 正式開始

真 ？

啱啱相反 屋企唔等錢洗，自己又唔等錢洗
第一次出糧咪俾多d，加上帶飯食屋企

買左隻精工 同埋 學車

精工都唔錯
買左咩價位 ？

儲錢買樓又好、創業、旅行、進修、醫病、做定期、退休又好
都係一個儲錢既過程，遲早都會洗晒

認真投資下 月供又好 點都好

買恤衫西褲皮鞋

俾左首期

冇刻意草
又冇刻意洗錢
係咪好無意義

還旅行卡數

第一個月完全唔用係額外野睇，測試下自己一個月正常洗費要幾多（食飯搭車），下個月就草起個舊錢／買野。

個陣第二個月出糧都係食左老豆老母食飯

扺你發唔到達

一樣

15% 家用
30% 駛費
其他儲起晒

留幾千蚊下個月日日坐的士番工放工

拎左去課金

梗係拎哂出黎請全公司人食飯

還學債 不過買樓嘅野 點儲都好似唔夠

叫雞

本身都有諗下第一份糧買d野獎勵下自己，但為左儲多d錢，都係儲起份糧佢

買左張六合彩全餐

全數上繳囉有得揀咩

洗字你都錯撚左啦 垃撚圾

洗你老母咩😂
食飯搭車二千蚊
剩低全部儲

沖出黎柒

( Show Blocked User - 過去的我現在的你 )

( Show Blocked User - Acropolis )

( Show Blocked User - 心心心心心 )

買左部macbook
一野用左8成糧
開心使用中

諗起當年沙左完左無耐,fg出黎第1個月得萬4蚊
咁比左4000家用兩老
過左海賭錢嬴左6萬蚊,加埋有7萬左右
然後開左個戶口將呢7萬買晒騰訊
上個月終於放左騰訊了

其實中間有放左好多

細細個嗰陣應承過呀媽第一份糧俾哂佢，跟手就gg咗
諗住第二份糧開始會一個月買一隻碟，食一次大餐（＞1000），買一件奢侈品（例如演唱會/貴少少嘅電子產品 ）

還錢比政府，比家用，搭車食野，都冇曬錢，完

儲錢係用尼投資都唔識 難怪政府要迫人供老強金

請全屋企(10個人)去半島食自助餐

你岩岩番就有糧出咁爽

買咗套耳機dac放喺公司聽

嗌老麥加大

去左叫雞慶祝

ALL IN 電腦

還loan

根本就係咁

第一次出糧因為月中返工，出咗半個月，畀晒阿媽等佢開心下

賭哂